鍾國斌稱暫緩修例再諮詢不設死線做法可接受

由黨主席鍾國斌說，政府暫緩修例再諮詢意見，並且無設死線，做法可以接受。

曾經代表商界就修例提出質疑的鍾國斌說，會繼續聆聽市民及商界的意見，條例有哪些地方可以做得更好、可以加強保障，而政府又能接受，他們都會支持，可以釋除大部分的疑慮。

被問到可知政府暫緩的決定，是否屬中央意思，以及是否有中央官員南下聽取意見，鍾國斌說，不知道有沒有中央官員南下，但政府如果肯聆聽市民聲音，讓社會回復平靜，無論是甚麼情況，解決問題是最重要。

林鄭話要屌你老母 你都接受嫁啦

收皮啦
6.16 齊齊上街

接佢老母